請幫忙，識圖中朋友嘅，提供姓名好讓義務律師幫手

請幫忙，識圖中朋友嘅，提供姓名好讓義務律師幫手